
                      No tengo idea de como a marvel se le ocurrio la fantastica idea de darle tanto protagonismo a un super heroe recien introducido al universo de peliculas de infinity wars. Sumado a ello la pesima actitud de la actriz y protagonista de la pelicula. Un pobre intento de colocar temas feministas en la mente de las personas
        
            